\documentclass[12pt,a4paper,sans]{moderncv}

\moderncvstyle{banking} % style options are 'casual' (default), 'classic', 'banking', 'oldstyle' and 'fancy'
\moderncvcolor{blue}    % color options 'black', 'blue' (default), 'burgundy', 'green', 'grey', 'orange', 'purple' and 'red'

\usepackage[scale=0.85]{geometry}
\usepackage{xpatch}

\name{Gabriele}{da Soler Vieira}
\title{Desenvolvedora de Software}
\address{Cocal do Sul -- SC, Brasil}
\phone[mobile]{+55 (48) 99670-1019}
\email{gabriele.dasolervieira@gmail.com}
\social[linkedin]{gabrieledasoler}
\social[github]{gabrielesoler}

\makeatletter
\xpatchcmd{\makehead}{\titlestyle{~|~\@title}}{\par\vskip2ex\titlestyle{\huge \@title}}{}{}
\makeatother

\begin{document}

\makecvtitle

\section{Skills}

\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{2mm}} r l}
	\textbf{Linguagens} & Typescript, Javascript, C\#, SQL. \\
	\textbf{Tecnologias} & Node.js, ReactJS, Ext.Js, .NET, Git. \\
\end{tabular*}

\section{Resumo}
{Eu sou uma desenvolvedora frontend com mais de 2 anos de experiência profissional. 
\\
Graduada em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, comecei minha jornada profissional em 2021 através de um estágio, onde trabalhei com Typescript e Vue.js. Em 2022, dei um passo significativo em minha carreira ao assumir o cargo de Desenvolvedora Front-End Júnior, expandindo meu escopo para incluir atividades de Back-End.
\\
Possuo experiência e proficiência em React JS, Ext.js, Typescript, Javascript, Vue.js e C\#, assim como proficiência em inglês. Sou apaixonada por tecnologia e estou sempre buscando aprimorar minhas habilidades.}

\section{Experiência Profissional}
\cventry{Abril/2022 -- Presente}{Desenvolvedora Fullstack}{Useall Software}{Criciúma-SC (Remoto)}{}{
Na Useall, trabalho no desenvolvimento frontend de software destinado a gerenciar distribuidoras de energia, especificamente na parte financeira do sistema. Atualmente, também sou responsável pelas atividades de backend. Minhas responsabilidades incluem:
\begin{itemize}
\item Desenvolvimento de front-end e back-end, criando novos recursos e fornecendo manutenção.
\item Participação nas reuniões de planejamento da sprint da vertical.
\end{itemize}
\bigskip
Habilidades: Desenvolvimento Front-End · C\# · ExtJs · Banco de Dados Oracle · JavaScript
}

\cventry{Março/2021 -- Outubro/2021}{Estagiária}{News Soft House}{Tubarão-SC}{}{
Na News Soft, trabalhei como estagiária, desenvolvendo algumas tarefas simples no desenvolvimento frontend.
\bigskip
Habilidades: VueJS · Typescript
}

\section{Educação}
\cventry{2019 -- 2023}{Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas}{SENAC}{Criciúma -- SC}{}{}

\section{Idiomas}
\cvitemwithcomment{Inglês}{Avançado}{Capaz de entender e discutir sobre assuntos complexos.}
\cvitemwithcomment{Português}{Nativo}{}

\end{document}
